其實家庭主婦係咪一個騙局來？

工又唔肯返啦，話做家庭主婦。
然後又話尻你整污糟地方搞到呢樣要抹果樣要抹。
放假又話你唔撚幫拖做家務，其實就有做，但係就想你又拖地又吸塵 。

屌那星，如果咁樣一人一半家務，好心出返去返工啦屌。

利申：呻下

煮飯洗衫呢？

休得啦

新搬，煮都未開始煮 。
衫我唔敢幫佢洗，深淺色衫果 d 我未分得好，bra又話要網袋果d.
平時我嚮屋企，乜尻質曬落機洗就算

樓豬洗到啲白衫全部灰色
乜都唔識
以為自己好巴閉
實情外邊啲人都覺得你窮酸求其

啲女人一個二個淨係想做少奶奶架咋

咁佢自己話做家庭主婦咪自己做囉。
一係佢話我知佢想點洗囉 。
屌，根本d衫洗得幾次，要甩都甩曬色啦，一機衫洗撚曬佢咪得

不如你隨手拎件舊唧嘅深色衫出嚟
浸下洗衣粉再講

溝通下啦兩公婆
最忌積埋積埋唔出聲呀

守住自己嘅底線，如果唔係
遲早乜L支出都你俾，但家務你自己做返晒

講真佢出來做埋野。
我做家務比佢小就話姐。
又係佢自己要做主婦，我幫下佢手，重要比佢小 。
好啦，比佢做返，又話我唔幫手

女人就係咁唔公平架啦

佢全職留係屋企做家務洗衫，但要你幫一半手
你全職係出面返工搵錢養家，就唔可以叫佢幫

你 = 出 1.5分力
佢 = 出 0.5分力

有冇仔女先
冇點解要有家庭主婦呢樣野
普通人求其打份工點都有萬幾蚊
依家唔做野全職做家務即係萬幾蚊搵個工人
仲要係個唔做野嘅工人
仲有有咩家務要日日做呀
香港地洗貴日日拖地咩
住地盤隔籬定你免疫力有問題
分明懶唔想出黎做野啫

睇你返咩工囉

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

我寧願做家務。
雖然做家務一開始都可能會比人屌。
但係返工就肯定對撚住d閪人閪客 。
你做家務，屋企乾淨左，野食好味左，最起碼自己都享受到。返工？

做主婦有得自然醒幾爽

To be fair.
睇你做到點，如果你真係做到要起身整早餐/即時整午餐帶飯咁癲ge. 咪要早起身

其實就係你出去搵錢佢出去偷食

哦

香港係，日本唔係

咁就一世 一路好走

所以成日覺得拍長拖先結婚根就係對男人嘅保障而唔係對女人起碼喺呢段時間內可以比你望清楚身邊個女人係咪好食懶做先
萬一不合離婚係男方分身家兼比埋贍養費女方所以閃婚根本對個男嘅嚟講係極危

架妹咩，港女黎ja
有咩咁好服待呀
西你面就有

咪係 以佢地心態有做有煮你執到架啦
煮個公仔麵貼上ig又#賢妻又#要好好珍惜我又盛

我提出過同居，佢死都唔制 。
話時話，大家如果真係老婆係全職主婦，比幾多家用？
原本話一皮，岩岩吹開水，佢話一皮入面係8000比佢保險同佢家用，膳食要另外比。
我係 。
我原本以為一皮全包 。我租金已經另外比佢 。
乜家用依家個定義係咁？

你搵幾錢一個月先
搵10萬一個月佢真係唔洗做都得啦
你搵2萬佢又要做師奶 又有聲氣 咁就仆街
不過而加有部份女仔就算有少奶奶做都會唔想留係屋企
出去做一份自己興趣同鐘意嘅工
成日留係屋企會好快頹 同坐監冇咩分別 又冇人陪
唔知你真心定假膠啦
如果你真係結左婚先知老婆係咁嘅性格
我真係恭喜你啦
自己唔帶眼識人 冇得怨天尤人
所以結婚前試下同居先 咪較少發生呢啲問題囉

3萬鬆d....
真係有少少中伏感覺 。
本來我都提出過同居，佢話佢老豆死都唔制

我搵三萬都係岩岩好夠洗
你仲要養埋老婆同佢全家

搵得3萬幾 老婆邊有資格唔做野ar

我同佢講過，佢死都話佢識好多fds 都做到，重要生多件

你老婆係咪d無咩學歷個d人

HD

明掠你啦痴撚線

千祈唔好結婚呀

整完你出門口佢咪又係再訓過

係
然後話你返屋企唔幫手做大爺
明明佢訓到中午自然醒
得果幾樣野做，又慢手慢腳，做一陣休息一陣
洗衫有洗衣機，晾收衫有我幫手
屋企又得幾百呎

當有小朋友咪頭幾年辛苦
當十幾年辛苦好未
返工返幾十年呀

家用一個月一皮野合咁合理先？
冇理由養埋對面姐.....?
佢同我講話，佢老豆老母冇人養就唔掂... 。咁都得？
屌。咁結左婚自己有家庭，八千蚊個個月攞去保險加自己娘家家用咁都得!?

假膠定認真擺到明氹你入局
依加比人屈到上心口都仲唔出聲？

男人結婚好唔抵架
法律又幫女人
做果少少野話自己好辛苦好忙
而話湊仔辛苦
明明返工仲辛苦
又無得見仔女,仔女又唔痴你
又要付出,好似幕後人員咁無人理自己
之後仲要呻辛苦

唔好結婚，千祈唔好結婚
如果我唔係結左婚我唔會喺呢度同大家講呢番說話

D女人好鍾意話自己無假放好慘
我放假工餘做屋企野咪又即係無放假

我眼中佢日日都係放假呀

R.I.P.

掟低一皮野叫佢自己搞掂算？
講真，一皮野，又唔係豪駛，講真我覺得真係夠，租金我已經另比。
痴孖根.... 有乜理由養埋對方父母架.....。全職主婦條數都唔係咁計姐下話......？
而且我根本冇阻止過佢搵工

岩呀
千祈唔好結呀
係唔結就一世都唔好結
唔好到左5-60歲娶個支那妹落黎

咁咪仲衰，錢又蝕埋兼且受氣
一係就比少啲一係比足佢

乜有得比得足架咩? 今個月萬五覺得足, 到下個月可能萬八先覺得足架喎

你老婆知道哂你搵幾多?

佢老豆老母後生到而家都無剩底幾個錢？
無人養會唔掂真係痴撚事

關咩事鴉，佢老豆重做緊野，老闆來 。
只不過我老婆話佢冇退休金 。
佢地一樣年年去旅行

咁屌你啦點叫無人養唔掂

呢d女人又懶又要面, 娶著佢喊三聲,
幫唔到手不特止, 仲要拖累埋自己,
你話, 有咩撚野用, 係咪前世欠左佢

自己而家洗腳唔抹腳想個女婿養
小心睇路呀清

洗啦八婆

如果有小朋友 家庭主婦係辛苦過返工
不過樓主個case就真係擺明俾人當傻仔
又唔返工 又唔做晒啲家務 仲要養埋人地老豆老母 咁似大陸婆既
咁樓主自己老豆老母個邊洗唔洗交家用？

過多幾年佢老豆退埋休, 巴打你一個人養哂3頭家 (岳父岳母, 自己老豆老母, 夫婦二人).
今時今日既香港唔係話唔得, 不過你一係6萬UP一個月, 一係夫婦兩個人都有出去做野, 一係供斷左層樓. 仲未計你第日有子女條數
愈數落去就愈心寒, 再去改變的話, 我真係睇唔到你打後40年人生點過

*再唔去改變的話

咁on9好心你就屌醒佢啦
一西面試下一蚊都唔比
再嘈趕鳩埋佢出屋企
啲家用升得仲快撚過通脹

其實做家務都辛苦
我就黎21上晝返完學放學
返到屋企要買餸煮飯洗衫煮飯洗碗
都好辛苦 唔係咁易
有限金錢買餸都好難
體諒下屋企個女人
唔係幫女人講野 我都好憎臭西港女
不過以事論事主婦都唔係易做
利申：有jer

成日有人話結婚中伏
好食慣懶做呢d一齊個陣點會唔知
你話佢本身好勤力跟住一變主婦就變哂就話姐
自己跳落個騙局到真係抵撚死

屌！嘈完你咪又係要落街買糖水

利申：買緊

下下體諒老婆，咁邊個體諒返個老公呢?
返工已經煩, 返到屋企又受氣既, 呢個家唔會有老公想返
明明已經比左人工3分2 (當樓主租10k, 家用10k = 比20k 比老婆)
個老婆仲要覺得唔夠，咁好難唔灰

巴打我記得你，之前好似己經見過你其他post呻諗唔掂，條女想唔做野，估唔到你最後都...呢啲野一早應該講得清清楚楚，如果一應承養埋外家應該唔洗諗你點有下一代/退休....

之前講左一萬家用，我接受到。
但係我估唔到家用唔計膳食咁騎呢。
講錢認真傷感情，岩岩我老婆已經小尻我度縮 。
屌，我儲埋d錢真係駛撚曬佢咩，真係儲埋投資或者備用乜都好姐 。

一皮以上+唔使煮飯 廿四孝老公

巴打搵幾多咁闊綽

使唔使交租先

唔怪得

廿四孝老公

好好珍惜佢

家用唔計膳食？
其實你女人真係無乜數字概念
叫佢每個月計返啲支出去左邊，諗下個家庭咁run落去大家點退休，佢想每年去幾多次旅行呀玩咩食咩全部大家灘開黎講...
得一個人搵錢仲無儲備同投資呢個概念真係死得

佢屋企無飯家庭+無小朋友，咁樣似一個家庭主婦咩（講句公道說話）

佢老婆好有手腕，食佢食到應

依d已經唔係家唔家庭主婦嘅問題

（同埋我都幾肯定係樓豬追佢）

老婆自己揀...

睇完已經唔記得左
樓主每個月畀完一皮野
佢條女每日做過乜野嚟
係咪第二啲方面好滿足到你

家庭主婦買咩保險啊。。。

攤開條數傾啦
當35k一個月，租去左15k
淨20k, 首先同佢講俾家用佢屋企唔係問題，但要求三餐煮好哂(帶飯)
之後傾一日膳食用幾多，例如200*30=6k
水電煤1k (未run過一頭家唔知幾多)
你返工車費，屋企必需品
扣哂之後，分幾多做saving, investment, insurance計哂出黎，之後先分幾多俾佢既零用，外家家用同你自己屋企家用
家務呢d, 我覺得可以計返working days, 你返工佢做哂所有家務(當然有d做唔黎唔計，好似拎冷氣機洗，抽油煙機洗)
星期六日就一係大家唔做，一係一齊做，fair啦
細細個就見到個懶鬼老母，所以立志唔做呢d廢中，婚後繼續返工，有b既咪請工人一係揾parttime